警署報案室又唔聽電話，屌你老母

唔見左身份證，打去荃灣報案室，打左2個都無人聽，痴撚線，警察係咪大撚曬

請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰

全部警署分分鐘都比牛屎佬打爆